一人一個煩膠ig廣告

講到煩膠 一定係呢個ig廣告
條仔個樣又唔係靚仔
仲要成日播埋條仔d爛面相出黎 見到都唔開胃
究竟要幾厚粉幾大p先可以由爛面變正常

好嘔心呀

係人都知你爛面啦

皮膚樂撚差條仔